玉石俱焚係林鄭聽到有人講,但偏偏聽唔到200萬人五大訴求

玉石俱焚係林鄭話聽到有人講,
係8.5 之前,從來未聽過有人/媒體提過…

林鄭識聽有人講玉石俱焚,聽唔到200萬人要五大訴求, 呢個先係笑話